[有片] 兩名男子於十號風號下追風 結果被強風吹飛直撞花叢石壆

連登仔

達爾文獎通常都係比呢d人拎

呢d on9真係少2個都無所謂
但唔好搞到人地要去救佢

廢到咁...

整gif啦

除左抵之外我諗唔到可以講咩

屌當個細唔唔撚識
連個大人都on99
吹撚到鞋又無撚左又受傷
完全自己攞黎

天水圍

兩條垃圾

如果後面吹D雜物埋去佢地就HiHi了

高登仔又一新技能

影嗰個企得咁穩

又關高登咩事呀

一個rider kick 踢落阿仔春袋

咁都比你班仆街影到我

人地就係特登去感受俾啲風吹到扑街嗰種感覺

係氣象撚黎 佢地琴晚已經專登唔打飛機
話今日風多D

抵死

連登仔 -2

其實會唔會係番屋企途中救個仔

影個條友好撚勁

如果個故事變成細佬仔好心買外賣比呀婆食
但被風扯出去，有義工冒死出去救佢

就唔同了

佢地兩個撚樣死唔撚緊要
唔好打999浪費資源 搵啲消防救護同佢搵條命較飛就得

應該係杏花

渣ga

呢兩條友可唔可以挑戰海底奇兵?

踢中頭就變誤殺

低死咪呢d

到時個阿婆就俾人屌到扑街

以為佢地想做埋愛先走

拍片好仆街唔去救人

唔係成個吹撚走咪算囉

人地就係想直播live畀你地睇

好似係波台狗

波台撚喎

on9仔，抵死

你睇下佢幾戇鳩.jpg

林尾加多棵樹成棵飛埋去就perfect
真係生累街坊死又累人

就咁睇似個黑衫去救個細路

撞撚爆個頭就啱
反正班撚樣都冇腦嘅

天水圍天晴

好似少林足球吹甩啲衫咁…

好撚治癒

波台狗抵啦

恭喜wor, 屌佢老母

笑死

好撚爽
抵撚死

傻閪抵撚死

追風一對傻瓜

飛剷埋去

唔小心跌咗 落地獄了
真係唔好追風啦 大風又要人救...

一定係蝗黎

白痴仔呀

咪撚累人累物

Rider Kick

呢種情況當然要跳MJ嘅smooth criminal

波台狗？

仆街咁都撞佢唔死 香港又要養多兩個蠢人

大陸仔咩叫扑街，同條街扑嘢？

抵撚死 咪撚累人救佢就得啦

溜冰

wasted

係咪班垃圾波台畜牲呀

咁拍果個係咪都冒緊險

尼瑪

扑街都唔識,00後?

呢位同學笑得咁開心，你出埋嚟

扑乜鳩呀，仆街呀大陸仔

笑到仆街

咪撚報警或者call白車就無問題

自己生命自己救

痴撚線

似係個on9細路追風追到趴起度，黑衫人救佢點知仆街

第二個似想去幫

真膠英雄

好治愈

好正

可能係番番下工救個細佬，但被連登仔屌到

舒服

追風的一對傻瓜

好明顯呢兩個係連登d風膠

死鳩左都唔值可憐

黐線, 仲大風仲出去追風

唔係標題殺人喎
有冇可能真係個細路撞到暈個男人去救佢咋

好

體驗

個下滑行直擊真係世界級

呢條片應該有好多記者後面㗎
我喺新聞嗰度睇咗好多次呢段
黐線㗎
但電視係影住記者一大堆

希望係波台狗

自膠
原來係電視聲同步

好型

10號出去追風，邊似得我唔夠膽出去

連登氣象專家嚟

好痛

唯一一段颱風片笑撚到仆街

又係15號既youtube到
咁多片15號既
又個個都吹到咁勁
琴日邊有咁勁?

見到呢啲人死最開心

個老豆出撚埋rider kick cls

係得男人先鍾意做埋呢d on 9嘢

好似兩父子

冇前文後理你又知佢地係追風唔係有急事外出？

屌你拉打kick